狂賀！面神 3T已中2關！尾關係咩？

頭關：螞蟻
次關：支那Joe
尾關：777 長命百歲？